Protokolli põhjusel 3 Maist s.a. N;84 ollid kohtu ette ilmunud Ann Ruitel, nõumeheks Jüri Reimann ja Tõnis Laks, kui sai neile lepitust pakutud, mis kokku ei läinud. Otsus: Tõnis Laks maksab tunnistuse põhjusel 2 nädali aea sees Ann Rüitlel 5 rbla hõb. wälja. See otsus sai kohe kuulutud. Pääkohtumees Andres Ekbaum [allkiri] Kohtumees Hans Glükk [allkiri] Kohtumees Peet Rosenberg [allkiri] Kirjutaja [allkiri]
